發現自己情況好怪

小弟今年FG 仲搵緊工
但係出現少少情況 就係我張CERT可能半年之後先攞到
簡單來講我同中五畢業無分別
有無巴絲同我情況差唔多
請指教我到底應該點做好
好迷惘

用transcript

好多人年頭已經揾工，揾到工，但cert都未有

師兄唔洗擔心，拎張transcript俾啲hr狗睇就得嫁啦。👍🏿👍🏿
希望解決到你既問題。

有幾怪 有學校印的最後成績表就得

唔記得講清楚 我係成績沒firm實所以無cert 直程算係沒畢業 唔應該叫自己FG
對唔住巴絲們 我語癌末期 唔好屌9我

係小學雞就乖乖地等開學啦，做晒暑期作業未?

唔好咁mean la
小學雞性格啫 唔洗咁ge

利申 做哂所有assignment